# Market React #

### Что это такое? ###

* Это небольшая демка с корзиной, на react.js

### Установка ###

* Для начала необходимы установленные node и npm
* После клонирования репозитория выполняем make в дериктории проекта
* node server.js для запуска сервера
* В браузере открываем http://localhost:3000/ и готово